

\begin{table}[H]
	\caption{Trafność predykcji wyuczonego modelu na zbiorze testowym}
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline
		optimizer & Trafność [\%]& Czas uczenia [min] & Liczba epok \\ \hline
     		\rowcolor{Gray}
		AdaGrad & 68.81 & 60.00 & 461 \\ \hline

	\end{tabular}
\end{table}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Wartość funkcji kosztu},
    legend pos=north east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.11715008391770987)(1,0.10934869169411508)(2,0.10437696072693647)(3,0.10059212215656538)(4,0.09750581420062181)(5,0.09492359106879698)(6,0.09273625874449423)(7,0.09084322814125845)(8,0.08915936856021626)(9,0.08765872350636927)(10,0.08631137668987654)(11,0.08508421809643975)(12,0.08395264243459369)(13,0.08291536079691056)(14,0.0819681160942204)(15,0.08109471415603663)(16,0.08028758659979773)(17,0.0795371709021829)(18,0.07884005130258734)(19,0.07819193856009156)(20,0.07759030375845967)(21,0.07702932910568228)(22,0.0765048519402271)(23,0.07601012666617253)(24,0.075540352113815)(25,0.07509352606040916)(26,0.07466547032295032)(27,0.07425432183375845)(28,0.0738581351783716)(29,0.07347825138320302)(30,0.07311390372022296)(31,0.0727647059812882)(32,0.07243191517791735)(33,0.07211255858589306)(34,0.07180515370889232)(35,0.07150974357836765)(36,0.07122376700603608)(37,0.0709482095037726)(38,0.07068350564086448)(39,0.0704286285650402)(40,0.07018288830556942)(41,0.06994603668224983)(42,0.06971737930941102)(43,0.0694972411361755)(44,0.0692845811430256)(45,0.06907886460011813)(46,0.06887856530364331)(47,0.06868677010014207)(48,0.06850147376962204)(49,0.06832241048281569)(50,0.06814950271581396)(51,0.06798193142590608)(52,0.06782008309527093)(53,0.0676644103647518)(54,0.06751344573797875)(55,0.06736712871048638)(56,0.06722562312458973)(57,0.06708726973224736)(58,0.06695255038246858)(59,0.06682185245419035)(60,0.06669400764243333)(61,0.06656978666124565)(62,0.06644766514636546)(63,0.06632814857711924)(64,0.06621124294896434)(65,0.06609639809646238)(66,0.06598456612071457)(67,0.06587457007669617)(68,0.06576725112975662)(69,0.06566194150871087)(70,0.06555769940229811)(71,0.0654556162079268)(72,0.06535512458613899)(73,0.06525594205655794)(74,0.06515804036651253)(75,0.06506071494381228)(76,0.06496562081835108)(77,0.06487185910093465)(78,0.06477841841906858)(79,0.06468634168602953)(80,0.06459452870510796)(81,0.06450299865399498)(82,0.06441174582213215)(83,0.06432048796510012)(84,0.06422942011821332)(85,0.06413838452821359)(86,0.0640481721053821)(87,0.0639580715727718)(88,0.06386882288423247)(89,0.0637796894484943)(90,0.06369094052658143)(91,0.06360372403345105)(92,0.06351798378893908)(93,0.06343237832568081)(94,0.06334850529136386)(95,0.06326615713344812)(96,0.06318604245526847)(97,0.0631080049001491)(98,0.06303139797668504)(99,0.06295691207917105)(100,0.06288431832886)(101,0.06281428661030414)(102,0.06274714997863759)(103,0.06268210015156346)(104,0.06261805956977237)(105,0.06255554853473846)(106,0.062494469224967535)(107,0.062434685146936675)(108,0.06237556459820088)(109,0.06231670432256448)(110,0.06225775166639195)(111,0.062198773046604344)(112,0.062138977563963374)(113,0.0620792975984531)(114,0.06201968952692594)(115,0.06195988312556088)(116,0.061900181708694046)(117,0.06183816035355309)(118,0.061776729299147355)(119,0.06171564158275726)(120,0.06165443736348984)(121,0.06159302881495038)(122,0.061532067943287756)(123,0.061471021837342585)(124,0.06141045227818204)(125,0.06134964327727548)(126,0.061288642996193896)(127,0.06122828181653761)(128,0.06116788176490525)(129,0.06110790979660822)(130,0.06104839499619958)(131,0.060988577383873)(132,0.060929615398620005)(133,0.06087112399919737)(134,0.06081288945630302)(135,0.06075480711954367)(136,0.06069736973361891)(137,0.06063971915580418)(138,0.06058330867195391)(139,0.06052692928443111)(140,0.06047115429726263)(141,0.06041579566196735)(142,0.06036023584403712)(143,0.060305048829887)(144,0.060251074688177704)(145,0.06019718167465211)(146,0.06014367215648266)(147,0.06009067474700575)(148,0.060037816908635785)(149,0.05998580211869352)(150,0.0599340114568568)(151,0.05988252457803658)(152,0.05983136195508787)(153,0.059780219140800034)(154,0.05972942641963349)(155,0.059679060382614744)(156,0.05962909582076393)(157,0.059578544803871855)(158,0.05952832346040536)(159,0.05947873779466976)(160,0.05942892128573188)(161,0.05937966312216216)(162,0.059330479186685436)(163,0.059281510791751243)(164,0.05923335480298086)(165,0.05918516488312101)(166,0.05913742761423509)(167,0.059089761700030025)(168,0.05904283499083845)(169,0.05899632448857044)(170,0.058950243266902805)(171,0.05890497188071113)(172,0.05885980844586703)(173,0.0588153255008666)(174,0.058771799676399596)(175,0.05872854251029255)(176,0.058685913817340896)(177,0.058644070581326986)(178,0.05860263986937056)(179,0.05856215866052859)(180,0.05852215208408967)(181,0.058482583948496175)(182,0.05844422828476797)(183,0.05840667783027445)(184,0.05836990379356294)(185,0.058333065765485706)(186,0.058297583220074736)(187,0.05826256565900862)(188,0.05822792834630903)(189,0.058195184330970526)(190,0.05816251416691443)(191,0.05813123762470101)(192,0.058100505380972396)(193,0.058070457750806)(194,0.05804139985190117)(195,0.05801289786007727)(196,0.05798549636471227)(197,0.05795905336776791)(198,0.057932397568660934)(199,0.0579069101369622)(200,0.057882380397345966)(201,0.05785789969941767)(202,0.05783444166504661)(203,0.057811303974622585)(204,0.05778871040326771)(205,0.057766438081479535)(206,0.057744998112066244)(207,0.05772378329713518)(208,0.05770284506157645)(209,0.05768253778939006)(210,0.057662356968180346)(211,0.05764235361933934)(212,0.05762291165556837)(213,0.057603250494222276)(214,0.05758395505417332)(215,0.05756490236747119)(216,0.05754540756002618)(217,0.05752646828585197)(218,0.05750768262815169)(219,0.057489108946431194)(220,0.05747043750566209)(221,0.05745160718906327)(222,0.057432894203900166)(223,0.057414230820076476)(224,0.05739566725676121)(225,0.05737707102349813)(226,0.05735837599222942)(227,0.05733946157125154)(228,0.05732056332857054)(229,0.057301292103526906)(230,0.05728187735885072)(231,0.05726238300242317)(232,0.057242666588136974)(233,0.057222387812647386)(234,0.05720203792823716)(235,0.05718131933781156)(236,0.0571603047188197)(237,0.057138880065737495)(238,0.057117249308387054)(239,0.05709542204765317)(240,0.057073150123468)(241,0.05705051759492865)(242,0.05702756277365649)(243,0.057004324179949974)(244,0.056980609072020606)(245,0.05695683632603261)(246,0.05693208566894554)(247,0.05690743964113437)(248,0.05688222427010385)(249,0.05685659018367109)(250,0.05683036480329879)(251,0.056804150856419454)(252,0.05677704451948398)(253,0.056749456057329006)(254,0.05672139718914215)(255,0.05669308011203799)(256,0.05666420296641598)(257,0.05663482972675659)(258,0.056605060091455627)(259,0.05657456183323899)(260,0.05654387310361604)(261,0.05651204976976605)(262,0.05647982553246008)(263,0.05644699627356212)(264,0.056413983714139075)(265,0.05638090147145223)(266,0.05634735500119338)(267,0.05631363476431246)(268,0.05627952749940358)(269,0.05624573770075907)(270,0.05621156182708827)(271,0.056177528576562955)(272,0.0561440261994639)(273,0.0561107641053645)(274,0.0560778103602925)(275,0.056045612285166975)(276,0.05601374052475388)(277,0.05598264191323967)(278,0.05595203338894551)(279,0.055921773257221384)(280,0.0558920756783041)(281,0.05586309066711751)(282,0.055834294813320806)(283,0.055806156091401875)(284,0.05577821240636226)(285,0.05575142487990616)(286,0.05572470588679528)(287,0.05569821298061952)(288,0.05567213831182578)(289,0.055646411163244654)(290,0.05562077077555353)(291,0.05559551671038782)(292,0.055570288028615605)(293,0.05554537361976285)(294,0.0555203330490585)(295,0.055495461362009536)(296,0.055470986376339494)(297,0.055446198429626545)(298,0.05542187888428587)(299,0.055397672650869)(300,0.05537344947861095)(301,0.055349513338483106)(302,0.0553256437718044)(303,0.05530175577301436)(304,0.055278003525522035)(305,0.05525433862122094)(306,0.05523108344458707)(307,0.0552074722292076)(308,0.055184148869417825)(309,0.05516100058087176)(310,0.05513782102370038)(311,0.055114664062141494)(312,0.055091811616894165)(313,0.05506892168513087)(314,0.05504608097282882)(315,0.055023351632929526)(316,0.05500082230709131)(317,0.05497835595253325)(318,0.05495622205281558)(319,0.05493352495036892)(320,0.05491178517815708)(321,0.05488956637832235)(322,0.054868161164529784)(323,0.054846302756265376)(324,0.0548246931886334)(325,0.054803317199850744)(326,0.05478203280933263)(327,0.05476066066464944)(328,0.054739129016306044)(329,0.05471808554860834)(330,0.054697124843955613)(331,0.05467657292734788)(332,0.054655972620359414)(333,0.05463588630145148)(334,0.05461572269979699)(335,0.05459551243838917)(336,0.05457626015287961)(337,0.054557181638707805)(338,0.05453883157203561)(339,0.054520644922697335)(340,0.05450258694173834)(341,0.054484382197078206)(342,0.05446715772004404)(343,0.05445068632844494)(344,0.05443389610923417)(345,0.054417626749177564)(346,0.054400854888197736)(347,0.05438493873168139)(348,0.05436881897583352)(349,0.05435309807108456)(350,0.05433702362294989)(351,0.05432156664251857)(352,0.05430563123356871)(353,0.05428901476870022)(354,0.05427309191397312)(355,0.05425650132898909)(356,0.05423961077729752)(357,0.054222944866228716)(358,0.0542054997137374)(359,0.05418753741467534)(360,0.05416981469678151)(361,0.05415179084576169)(362,0.05413427281894581)(363,0.05411589773179099)(364,0.05409790038049834)(365,0.054080113894050985)(366,0.05406280238365142)(367,0.05404472391445185)(368,0.054027871954720565)(369,0.054010194910974085)(370,0.05399358672179257)(371,0.053976613254999556)(372,0.05396004386288716)(373,0.05394313599506724)(374,0.0539263677794856)(375,0.053909036646573746)(376,0.05389203688075069)(377,0.05387541576415153)(378,0.05385834601144344)(379,0.0538411495913428)(380,0.05382466332616686)(381,0.05380773948913465)(382,0.053791372553399226)(383,0.053775795155708836)(384,0.05376048267063609)(385,0.053746004191760406)(386,0.05373217946797941)(387,0.05371890264314968)(388,0.05370649097398616)(389,0.05369442612328936)(390,0.05368325331647175)(391,0.05367230320006294)(392,0.05366203507279061)(393,0.05365210402761799)(394,0.05364220880726746)(395,0.053632519988862176)(396,0.05362322261246413)(397,0.053613744445721166)(398,0.053604434762612826)(399,0.05359506736296747)(400,0.05358589460393785)(401,0.053576035281473006)(402,0.05356659139886595)(403,0.05355692738000476)(404,0.05354730494708952)(405,0.05353701396663382)(406,0.05352690768081163)(407,0.05351674373067401)(408,0.05350608724342346)(409,0.0534956880309489)(410,0.05348492351312207)(411,0.053473928734404846)(412,0.053462840954485766)(413,0.05345177660182741)(414,0.05344051586726879)(415,0.05342904515312705)(416,0.05341751844613863)(417,0.05340583511015475)(418,0.05339411459430795)(419,0.0533821445378143)(420,0.053370334520480636)(421,0.053358505539954346)(422,0.05334643025729085)(423,0.05333436509869309)(424,0.05332218189416377)(425,0.05330995743359102)(426,0.053297692785643114)(427,0.05328534742371102)(428,0.05327323091446666)(429,0.0532610093686162)(430,0.05324868122220875)(431,0.05323627867069876)(432,0.05322384169322695)(433,0.05321158557180525)(434,0.05319907929215855)(435,0.053186729857247726)(436,0.05317431909274882)(437,0.05316186524369552)(438,0.05314956723253857)(439,0.05313709831111751)(440,0.05312477847074149)(441,0.053112522584026864)(442,0.05310009152081556)(443,0.05308777315686836)(444,0.05307559139628677)(445,0.05306329370213628)(446,0.05305113266362146)(447,0.05303896977542367)(448,0.05302662379994096)(449,0.05301434147813392)(450,0.0530022712775506)(451,0.052990058951097666)(452,0.05297795634558077)(453,0.05296587620074504)(454,0.05295381265351371)(455,0.052941610274848755)(456,0.052929543829205505)(457,0.052917602928495074)(458,0.0529055537112052)(459,0.05289362049655888)(460,0.05288164898601833)
    };
 

    \legend{AdaGrad, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana wartości funkcji kosztu w zależności od optimizer}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Trafność modelu},
    legend pos=south east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
color=blue,
]
coordinates {
	(0,0.302)(1,0.3472)(2,0.3749)(3,0.3968)(4,0.4174)(5,0.4327)(6,0.4453)(7,0.4562)(8,0.4684)(9,0.4757)(10,0.4835)(11,0.4901)(12,0.4968)(13,0.5025)(14,0.5078)(15,0.5136)(16,0.5186)(17,0.5227)(18,0.5274)(19,0.5324)(20,0.5354)(21,0.5392)(22,0.5425)(23,0.545)(24,0.5474)(25,0.5509)(26,0.5542)(27,0.5567)(28,0.5592)(29,0.5618)(30,0.5628)(31,0.5649)(32,0.5665)(33,0.5684)(34,0.5698)(35,0.5722)(36,0.5734)(37,0.5746)(38,0.5762)(39,0.5786)(40,0.5803)(41,0.5821)(42,0.5829)(43,0.584)(44,0.5853)(45,0.5879)(46,0.5887)(47,0.5898)(48,0.5907)(49,0.5927)(50,0.5934)(51,0.5939)(52,0.5945)(53,0.595)(54,0.5956)(55,0.5964)(56,0.5975)(57,0.5985)(58,0.599)(59,0.6001)(60,0.601)(61,0.602)(62,0.6031)(63,0.6035)(64,0.6043)(65,0.6054)(66,0.6063)(67,0.6065)(68,0.6069)(69,0.6077)(70,0.6086)(71,0.6097)(72,0.6104)(73,0.6109)(74,0.6119)(75,0.612)(76,0.6126)(77,0.6128)(78,0.6134)(79,0.614)(80,0.6144)(81,0.6149)(82,0.6149)(83,0.6157)(84,0.6165)(85,0.6172)(86,0.6176)(87,0.6182)(88,0.6192)(89,0.6197)(90,0.6203)(91,0.6209)(92,0.6216)(93,0.6223)(94,0.6226)(95,0.6232)(96,0.6242)(97,0.6249)(98,0.6252)(99,0.6261)(100,0.6264)(101,0.6271)(102,0.6273)(103,0.6276)(104,0.6278)(105,0.6286)(106,0.6291)(107,0.6297)(108,0.6301)(109,0.6302)(110,0.6304)(111,0.6304)(112,0.631)(113,0.6311)(114,0.6319)(115,0.6327)(116,0.633)(117,0.6337)(118,0.6338)(119,0.6342)(120,0.6344)(121,0.6351)(122,0.6353)(123,0.6358)(124,0.6363)(125,0.6365)(126,0.6367)(127,0.6371)(128,0.6374)(129,0.6375)(130,0.6378)(131,0.6382)(132,0.6383)(133,0.6387)(134,0.639)(135,0.6396)(136,0.6399)(137,0.6402)(138,0.6408)(139,0.6412)(140,0.6419)(141,0.6423)(142,0.6426)(143,0.6428)(144,0.6429)(145,0.643)(146,0.6431)(147,0.6438)(148,0.6441)(149,0.644)(150,0.6445)(151,0.6449)(152,0.6456)(153,0.6461)(154,0.6463)(155,0.6467)(156,0.6472)(157,0.6473)(158,0.6474)(159,0.6473)(160,0.6477)(161,0.648)(162,0.6481)(163,0.6482)(164,0.6484)(165,0.6486)(166,0.6491)(167,0.6494)(168,0.6497)(169,0.6501)(170,0.6505)(171,0.6508)(172,0.651)(173,0.6513)(174,0.6515)(175,0.6518)(176,0.6524)(177,0.6524)(178,0.6525)(179,0.6527)(180,0.6529)(181,0.6531)(182,0.6533)(183,0.6532)(184,0.6535)(185,0.6536)(186,0.6537)(187,0.6536)(188,0.6536)(189,0.6539)(190,0.6543)(191,0.6542)(192,0.6543)(193,0.6547)(194,0.6547)(195,0.6552)(196,0.6551)(197,0.6551)(198,0.6552)(199,0.6553)(200,0.6557)(201,0.6559)(202,0.656)(203,0.6559)(204,0.6563)(205,0.6566)(206,0.6567)(207,0.6568)(208,0.6568)(209,0.6569)(210,0.6572)(211,0.6573)(212,0.6575)(213,0.6579)(214,0.6583)(215,0.6585)(216,0.6587)(217,0.6587)(218,0.6587)(219,0.6591)(220,0.6594)(221,0.6597)(222,0.6596)(223,0.6596)(224,0.6598)(225,0.6599)(226,0.66)(227,0.6602)(228,0.6604)(229,0.6605)(230,0.6605)(231,0.6606)(232,0.6607)(233,0.6606)(234,0.6609)(235,0.6612)(236,0.6615)(237,0.6614)(238,0.6615)(239,0.6618)(240,0.6622)(241,0.6621)(242,0.6621)(243,0.6621)(244,0.6624)(245,0.6628)(246,0.663)(247,0.6632)(248,0.6632)(249,0.6633)(250,0.6634)(251,0.6634)(252,0.6635)(253,0.6637)(254,0.6639)(255,0.6641)(256,0.6643)(257,0.6648)(258,0.6653)(259,0.6656)(260,0.6659)(261,0.666)(262,0.6664)(263,0.6666)(264,0.6666)(265,0.667)(266,0.667)(267,0.6674)(268,0.6676)(269,0.6679)(270,0.6682)(271,0.6682)(272,0.6683)(273,0.6685)(274,0.6686)(275,0.6687)(276,0.669)(277,0.6691)(278,0.6693)(279,0.6693)(280,0.6694)(281,0.6695)(282,0.6696)(283,0.6697)(284,0.6701)(285,0.6702)(286,0.6703)(287,0.6705)(288,0.6706)(289,0.6705)(290,0.6706)(291,0.6707)(292,0.6708)(293,0.6709)(294,0.6711)(295,0.6714)(296,0.6714)(297,0.6715)(298,0.6717)(299,0.6721)(300,0.6725)(301,0.6729)(302,0.6733)(303,0.6734)(304,0.6738)(305,0.6739)(306,0.6739)(307,0.6744)(308,0.6747)(309,0.6747)(310,0.6747)(311,0.675)(312,0.6753)(313,0.6753)(314,0.6753)(315,0.6752)(316,0.6752)(317,0.6754)(318,0.6757)(319,0.6757)(320,0.6759)(321,0.6761)(322,0.6764)(323,0.6768)(324,0.6768)(325,0.6769)(326,0.677)(327,0.677)(328,0.6771)(329,0.6772)(330,0.6774)(331,0.6775)(332,0.6775)(333,0.6777)(334,0.678)(335,0.6783)(336,0.6784)(337,0.6785)(338,0.6788)(339,0.6789)(340,0.6791)(341,0.679)(342,0.6791)(343,0.6793)(344,0.6793)(345,0.6793)(346,0.6793)(347,0.6795)(348,0.6797)(349,0.6797)(350,0.6796)(351,0.6797)(352,0.6799)(353,0.6801)(354,0.68)(355,0.6801)(356,0.6802)(357,0.6802)(358,0.6802)(359,0.6803)(360,0.6805)(361,0.6805)(362,0.6807)(363,0.6808)(364,0.6807)(365,0.6808)(366,0.681)(367,0.6811)(368,0.6812)(369,0.6812)(370,0.6817)(371,0.6818)(372,0.6818)(373,0.6818)(374,0.6818)(375,0.6818)(376,0.682)(377,0.6826)(378,0.6826)(379,0.6827)(380,0.6828)(381,0.6828)(382,0.6827)(383,0.6826)(384,0.6826)(385,0.6825)(386,0.6829)(387,0.683)(388,0.6831)(389,0.6832)(390,0.6831)(391,0.6832)(392,0.6834)(393,0.6836)(394,0.6836)(395,0.6838)(396,0.6839)(397,0.6839)(398,0.684)(399,0.6839)(400,0.684)(401,0.6839)(402,0.6839)(403,0.684)(404,0.6842)(405,0.6846)(406,0.6844)(407,0.6845)(408,0.6844)(409,0.6845)(410,0.6845)(411,0.6847)(412,0.6848)(413,0.6848)(414,0.6848)(415,0.6848)(416,0.6847)(417,0.6848)(418,0.6848)(419,0.6849)(420,0.6849)(421,0.685)(422,0.685)(423,0.6851)(424,0.6853)(425,0.6853)(426,0.6853)(427,0.6853)(428,0.6854)(429,0.6855)(430,0.6854)(431,0.6854)(432,0.6854)(433,0.6855)(434,0.6857)(435,0.6858)(436,0.6859)(437,0.6859)(438,0.6859)(439,0.686)(440,0.6861)(441,0.6862)(442,0.6862)(443,0.6863)(444,0.6864)(445,0.6865)(446,0.6868)(447,0.6868)(448,0.6869)(449,0.6869)(450,0.687)(451,0.687)(452,0.6872)(453,0.6869)(454,0.6872)(455,0.6874)(456,0.6874)(457,0.6874)(458,0.6875)(459,0.6875)(460,0.6876)
};
 

    \legend{}
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana skuteczności rozpoznawania cyfr w zależności od optimizer}
\end{figure}